# ЗАДАНИЕ #

Разработать приложение, которое на основной странице выводит список новостей, хранящихся в массиве $articles.

### Страница должна содержать: ###
* Заголовок приложения;
* Дата последней публикации материала;
* Мета-информацию (title, description, keywords и др.).

### Карточка новости должна содержать следующие элементы: ###
* Заголовок новости;
* Анонс новости (макс. 250 символов, обрезать до окончания последнего слова. Анонс должен оканчиваться многоточием);
* Дата новости в формате 01.01.2001 (Дата доступна по ключу "time" в формате timestamp);
* Ссылка на подробную страницу новости. На данный момент оставить нефункциональной.

Во время разработки использовать систему контроля версий GIT, как минимум 3 коммита

Выбор фреймворков и библиотек остается за разработчиком.

Верстка должна соответствовать современным семантическим требованиям, остальное на усмотрение разработчика.


- Плюcом будет комментирование кода.